上年最深刻入球係邊球？

羅白頭藝m對psg

唔係話最靚但睇住佢斬入去個下

破越位個下全世界停晒睇佢入波

打多左幾隻

好好彩有睇埋全場 冇熄到

朗隊半場粒死joe Hart
朗隊250球罰球

豬腦球波

豬腦果球 斬撚到咁都撩到

歐聯決賽m子果球

個陣忍唔住嗌左出黎

我諗全世界都係

呢球真係痴撚線

irving final g7 個球三分

有無片

臭燒挑過龍門fake臭入波

歐聯決賽M子世紀倒掛

文迪穌傑歐聯決賽個球

岩

ching sick ball